不種下甚麼 摘來甚麼

我真係好掛住佢好辛苦
以後重有時間要見
我完全唔知點面對
我已經係咁聽歌但係都止唔到血

聽歌點解要唔記起佢 fail

我完全唔知點做好
我飲左好多酒，但係醒返係咩都返曬黎

慘

男人老狗搞到成個女人咁

如果林夕係林夕咁夢艹罒冖夕係咪林夕

夢夢點會係佢

係pokemon

-.- you up mood

U iq=0

而家仲有冇好啲？

我好明白

tell me your story